777你再咁搞落去 我肯定你去到英國都唔會好受

你個朵臭撚晒
全世界都知你出賣自己人 賣港求榮
將香港人推入水深火熱之中
我即管放長雙眼睇下你同你個仔有咩下場

想退休著草去英國
英國佬係香港前宗主國
雖然對香港愛理不理
但你估人地點睇你777

冇野
英國不嬲奶開共

去到英國受勛

習總 挑戰全世界, 但佢親戚一樣長住 美國, 英國, 澳洲, 加拿大

個臭閪以為賣港 向雜種獻媚
可以保自己同個仔下半世大富大貴
但雜種而家自身難保
隨時失勢
777做事去到咁撚盡
唔識得轉彎 敷衍下中共
第日有排佢受

咁係因為佢未失勢姐
雜種處決左好多反對勢力
佢一旦失勢 比敵對派系上位
佢屋企人一定比人清算

美國未開始製裁中共高官啫

其實佢越搞越柒
本來支共呢個時候最需要歐盟支持
佢走去挑德國機 而家比成個歐盟屌佢
呢舖刁帝都比佢雷得慘啦

無習總支持, 佢邊會咁盡力推逃犯條例

推得逃犯條例, 就預左歐盟會出聲啦

講到尾都係習總 想捉香港有錢佬補血, 一定要硬推

預條撚咩 雜種隻小學雞諗到咁多野
就唔會比侵侵撚到成個弱智咁啦
佢得罪埋歐盟 補血黎都無意思

所以習總 同佢班手下 (林鄭 , 仲有果件乜乜劉學 ), 成班都係痴痴呆呆, 坐埋一齊

習總落命令, D手下跟住執行, 但大家都無諗後果